{"id":"2017_11","name":"羅馬書2017_11","memoryVerse":"這樣，你們向罪也當看自己是死的；向上帝，在耶穌基督裏，卻當看自己是活的。”（羅馬書6:11）","dayQuestions":{"one":{"title":"第一天：閱讀經文釋義及參考經文 ","questions":[{"id":"2017_11_1","questionText":"1. 講課中的哪些內容對你特別有意義？","answer":"","quotes":[]},{"id":"2017_11_2","questionText":"2. 經文釋義對你有什麽幫助？","answer":"","quotes":[]}]},"two":{"title":"第二天：閱讀羅馬書6:12-14 ","readVerse":[{"book":"羅馬書","verse":"6:12-14"}],"questions":[{"id":"2017_11_3","questionText":"3. 在6:12的“所以” 一詞之前，羅馬書的前幾章談到了哪些真理？（參閱以前的課程。）","answer":"","quotes":[]},{"id":"2017_11_4a","questionText":"4. a. 列出“不要”做什麽和“要”做什麽的命令各兩項；說明為什麽我們不做某些事情，同時又做某些事 情，雙管齊下才能帶來恒久的改變。（參閱以弗所書4:22-24 ;歌羅西書3:9-10。） ","answer":"","quotes":[{"book":"以弗所書","verse":"4:22-24"},{"book":"歌羅西書","verse":"3:9-10"}]},{"id":"2017_11_4b","questionText":"4. b. 請具體說說你在哪方面受誘惑要把自己的某肢體獻給罪，也說說你用什麽方法把自己的每一個肢體都  獻給上帝。 ","answer":"","quotes":[]},{"id":"2017_11_5","questionText":"5. 鑒於第12-13節的命令，第14節中上帝的應許如何鼓勵了你？（參閱羅馬書5:20-21。）","answer":"","quotes":[{"book":"羅馬書","verse":"5:20-21"}]}]},"three":{"title":"第三天：閱讀羅馬書6:15-16 ","readVerse":[{"book":"羅馬書","verse":"6:15-16"}],"questions":[{"id":"2017_11_6","questionText":"6. 第一節和第15節提出的問題有什麽不同？又有何相似之處？","answer":"","quotes":[]},{"id":"2017_11_7a","questionText":"7. a. “作罪的奴仆”或“作義的奴仆”是什麽意思？ ","answer":"","quotes":[]},{"id":"2017_11_7b","questionText":"7. b. 既然我們順從誰就是誰的奴仆，那麽，你會說自己現在是罪的奴仆呢，還是義的奴仆？為什麽？ ","answer":"","quotes":[]}]},"four":{"title":"第四天：閱讀羅馬書6:17-18 ","readVerse":[{"book":"羅馬書","verse":"6:17-18"}],"questions":[{"id":"2017_11_8","questionText":"8. 從心裏順服和僅止於遵守規條兩者之間有何異同？你的行為屬於哪一種？","answer":"","quotes":[]},{"id":"2017_11_9","questionText":"9. 保羅所說，信徒所“順服”的“道理的模範”指的是什麽？（參閱羅馬書6:1-14或其他經文。）","answer":"","quotes":[{"book":"羅馬書","verse":"6:1-14"}]},{"id":"2017_11_10","questionText":"10. 如果基督已經把你從罪中釋放出來，那麽你會為今日已得自由的哪些方面感謝上帝？","answer":"","quotes":[]}]},"five":{"title":"第五天：閱讀羅馬書6:19-23 ","readVerse":[{"book":"羅馬書","verse":"6:19-23"}],"questions":[{"id":"2017_11_11","questionText":"11. 列舉世人都想得到些什麽自由。你認為這些是真正的自由嗎？何以見得？","answer":"","quotes":[]},{"id":"2017_11_12","questionText":"12. 作罪的奴仆和作上帝的奴仆，各有什麽結果？","answer":"","quotes":[]},{"id":"2017_11_13a","questionText":"13. a. 你自己已經怎樣體驗那引致死的“罪的工價”？如果你是信徒，上帝怎樣使用這些事來彰星祂的榮耀，  同時使你得益？ ","answer":"","quotes":[]},{"id":"2017_11_13b","questionText":"13. b. 當你思想到上帝賜給你永生時，你會產生怎樣的心態和行為？ ","answer":"","quotes":[]}]},"six":{"title":"第六天：復習羅馬書6:12-23 ","readVerse":[{"book":"羅馬書","verse":"6:12-23"}],"questions":[{"id":"2017_11_14","questionText":"14. 這個星期的研習使你對上帝有了什麽認識？你希望其他組員怎樣為你禱告，好讓你能活學活用這些真理？","answer":"","quotes":[]},{"id":"2017_11_15","questionText":"15. 組長及班務同工的講道培訓：羅馬書6:12-23的經文分析練習。","answer":"","quotes":[{"book":"羅馬書","verse":"6:12-23"}]}]}}}